成日都工會工會，而家工會去哂邊？肯罷未？

罷未

冇埋條命都阻唔到返工
更加唔好講會因為訴求而罷

自主罷工保命

要搵錢 罷工不了

homeoffice

賺了錢 賠上命 抵咩？

罷未？

其實你知唔知要開EGM 通過左，工會既罷工自保障到會員

其實你又知唔知道，好多工會仲係幾好少人join, 根本未成氣侯

唔通一陣EGM 出黎，個投票人數得幾百，吹雞罷工，有咩代表性可言？

成班廢物驚呢樣個樣
要返工賺錢養家，不了
-> 全家死清光

睇番你出既post
同你討論都side 氣

唔好再自我安慰啦 認自己廢好難咩？